你老尾 CCTVB 又講和諧忍讓

仆你個街 咁橋睇到新聞

有個後生既講 前兩日 中環站壞左

要去金鐘轉藍色線

話咩 係就逼左啲 又唔方便

但香港人係 要互相忍讓下

好撚假 都唔知係咪做媒

全港最撚垃圾節目

似做媒 我都覺得好怪

肯撚定媒 戇鳩鳩